有冇人夠膽問呀媽隻豬邊個食？

或者問老豆有冇食老母隻豬

呀媽問我就有

咁你蝕左比邊個mk仔

點解一定係mk仔

唔好問
問完你會想嘔

咁係唔係mk仔

唔係